Citi IPhone app係邊隻IT狗寫

一開部機就熱到hihi

又熱又慢

登入又慢 又唔好用

唔係香港人寫

我覺得上一個版本好用啲

印度team

俄羅斯team

唔好咁講我哋IT精英

Load 得慢就真，可能唔關 IT 仔事，有機會 Call database 係經 Third party api 。

每click一下都要load 2秒慢到仆街

冇一個版本好過

已經好好，你用下東亞先

西亞--每一個動作要等3秒先郁